Sleep is for the

Weak !

For the gum

Gum!

Hi gap仔 仲未訓牙?

佢屌完仔食緊事後煙

屌宇城飛?🤔

ok

I do not rest

唉🚬

戒未

你班撚樣 佢hehe=/=me

懷疑你經常搵仔互含

一見到連加特一次就爆一次血壓

佢垃圾黎嘅 唔洗太認真

就係見到垃圾先爆血壓

垃圾連加特！

點戒到呀

For gum

呢個真